[有圖1Q題]猴子偷桃

唔係答案

圖

你想問乜

On9仔

樓豬=猴子
桃=圖
猴子偷圖

我欣賞你既思路

自
估一網上潮語

蟻多嬲死象

屌你老母

達哥

秒

no

p.4無人估中就開估

冇桃冇真相

幾好
不過唔係

單丸也是正常

桃定老母？

無圖無真相

歡迎各位再試

圖呢屌你